【新樓四年變危樓】用42萬買一個千呎單位 以為圓夢做業主 卻換來一場噩夢

發佈日期：2017年6月14日

買支那樓

預咗啦，抵撚死

抵死

空心

佢地中有幾多人平時成日吹奏支那？

呢樣真
無爛尾無走數都偷笑

十成九

大陸買樓一定要現樓, 俾到你自己去睇清楚先俾錢買, 咁安全好多

42萬 冇計人仔匯率都抵啦

抵撚死

係

呀媽大樓間屋比人收地 合約話賠番廿幾萬+80平方既一線地段新樓
睇完之後好唔放心

呢d就係對身邊時物不問不聞,又唔留意時事既垃圾港豬

自己走去送錢比人 ,等如一隻家豬自己走去屠宰場比人劏

個業主本身都似係D新香港人啦，口音都未除，抵Q死

支那樓都夠膽買樓花